想搵隻online game打都咁難

搵左幾日冇一隻睇得上眼 一係就淨係得韓服
好想好似以前番學咁
番工想打機 放工就即刻開黎玩
好想瘋狂組隊同人農怪啊
好想有番打到保個種開心 搶贏王個種興奮
課點數唔係問題 問題係呢加根本冇驚可以比我課

好想儲下保
好想做下買賣
好想同人吹水升lv

往事已成追憶
除非科技進一步突破
如果唔係都冇可能

我已經放下執念 連手遊都想屌
根本冇一隻屌得過
課d垃圾手遊我不如比錢連登vip

以前中學雞 遊戲百花齊放
點估到十年後會搞成咁

市場主導
供求定律
時代巨輪

就算你搵到都無用
依家無人玩online game

掛住以前啲online game靜喺掛機當做聊天室嘅日子

RO 仙境傳說歡迎你

公平咩
點解以前d人放工可以瘋狂打機 我放工淨係可以上連登等發臭

以前亂online

魔獸世界啦

推美服

但台服都得（只限pve Pvp己死

搵個工會個個星期抽一日打團本
其他時間打細副本刷裝
有你講果種感覺
打屁聊天打本

啲資源放哂喺手遊到
自然冇乜online game開發
質素都唔會好得去邊
世界嘅趨勢係咁 冇辦法
越嚟越少打機

唔知係咪人大左愈大愈毒
細個玩online game唔會怕醜同路人都吹到幾句
Friend list唔算多都有十幾個間唔中都互相幫下打怪r內幕消息搵著數
大個左玩返同一隻game,
完全唔想打字同人吹水
Friend list仲係個十幾個
不過唔同既係紅字offline左好多年無再聯絡

唔係話非全新唔玩
不過出左10幾年真係驚人流 多唔多新血 追唔上既問題
而且可以吹水都係希望大家可以打中文多d

往事只能回味

跟唔上可以去8591買裝

有個網會記錄打副本排名 職業排名
起碼可以比自己自hi下
不過我依家afk左 （家庭關係 好想玩番

利申：某時期台服團本數據排名前3牧師

早5 6年打機都有同感
細個個時唔怕柒咩都可以拎黎9up一餐 唔怕失禮唔怕比人睇唔起

認真答
美服有中文介面 有華人工會
人流 好撚多 你唔會信係oldgame
世界野外地圖pvp玩家打到痴哂線
有時多人到有Delay

台服 雖然冇咁多但d人集中係滿lv
但夜晚 組隊頻 大約有十幾團組緊人打團本
30+團組緊細本

玩精靈樂章

接受到卡通 童話岩岩公測左4,5日左右

同埋佢定時會版本大更新
裝備變垃圾
唔會有追唔上問題
呢個版本追唔上咪升呢等下一個版本

瑪奇

魔獸世界真係歷史回憶
記得以前一放工就打到兩三點
七點起身又返工
試過打通頂第日射波唔返工
為既就係同戰友一齊沖pvp 3v3排名
諗起果種由新手俾人取笑玩得差
到慢慢練到排名前矛嘅興奮感覺難以形容

利申：台服某服兩次第一嘅戰士

點解你同你班親戚咁麻煩打兩野就係咁走

呢隻game其實仲多唔多人玩

金庸online
吞食天地

好懷念果陣天外打到卡
仲有亂online 果陣成班吹雞

唔通企定定比你打咩梗係走啦

都仲幾多人玩 香港人都唔少

就係科技太先進online game先會沒落喎

好想玩拿拿林online 有冇人記得

玩童話啦

《童話online：王國復甦》討論區(2) 台服現正公測～4月3日港服公測

手機game梗係玩Toram Online啦
冇垃圾掛機系統
同埋課金只係加快變勁
唔課就慢慢農都做到一樣咁勁
因為冇所謂嘅VIP裝 課金限定 呢d垃圾系統

童話

魔獸囉
以前已經屌打曬上面果堆online game啦
你直頭試都唔敢試講咩冇機打

睇樓主既要求好似港台澳果種online game岩佢多d

依家黎講魔獸同FF14都正

Siege (rainbow 6)
家用機版

lm

依定黎黎去去得一堆速食一場過就完既game
再唔係得堆弱智倒模手機game 由朝到黑開住掛機自動打怪
九陰係最後一隻玩既online game 一個公會幾十人係rc到吹水

Aika

童話，重開左幾日

sao

仲有彩虹冒險，如果出電話版本肯定好多人玩

Warframe

有興趣可以玩台版童話
舊式online game回合制
上年汁左 兩個星期前復活左
超多人玩緊 唔怕升lv無隊

利申:玩緊

POE

要睇吓你想點農法
比多啲想法嚟睇睇

個人意見嚟講
割草嘅可以玩warframe 計時間 5 10 15 20 分鐘有獎勵

想打埋PvP副本Boss可以玩天命2
FPS嚟

最近又有The Division 2
FPS界嘅Diablo3

其實的確個遊戲生態改咗
你話改好改差就個人意見嚟嘅
睇你係要適應定咩
比多啲想法嚟 肯定揀到一隻啱你嘅game

科技愈發展文明愈倒退
班友寧願係手機game入面課幾萬銀抽蛋都唔課幾舊水買時裝買道具
搞到遊戲廠商都主力搞手機GAME唔再搞PC ONLINE
加上以前打開既MMORPG十隻有九隻都會比大陸工作室破壞哂個生態
bot刷錢 real money trade 外掛
估計未來10年都唔會再有D大型mmorpg出現

Black desert

身邊啲fd大舊大舊錢咁fing落去啲課金game到抽張靚牌面嘅卡，閒閒地都幾千蚊上落，對比起以前玩online game課幾百蚊就有得做大爺，賺錢嘅多少相差成10倍。

做遊戲開發嘅是撚但整個垃圾系統出嚟，請個勁啲嘅畫師就可以穩賺好撚多錢，試問重邊會有人花心血去整online game

Dividion2啦 記住係ps4版

農怪打裝game點會搵唔到, 傳統啲嘅有魔獸, 跟住arpg又有diablo path of exile, 主機又有destiny division anthem 一堆揀
不過好多人大咗, 放工已經冇心機農然轉哂去玩啲半個鍾一場模式嘅game啫

掛住龍族

Apex換ser玩左幾日得3 4個外掛
食雞不了

玩 真龍霸業啦

食雞d外掛過晒apex啦

見到個名就覺得貴

玩私服

monster hunter world

eve online

其實人大左真係無辦法，就算有隻好正既mmorpg ，根本無時間農裝，半個鐘到一個鐘一round 既game 先玩到，因為就算突然忙一兩個星期，甚至一個月無玩，skill仲係到。mmorpg唔追一兩個禮拜？根本好易棄game

夢之歷險

就算有時間,有幾多個咁有精力農

呢樣真 都冇咩online game好玩
黑沙 玩過但係做到成隻狗咁樣

一句到尾 垃圾LoL既出現搞到咁

其實只係你對遊戲要求高左囉
中學雞乜都未玩過，更係覺得正啦

有冇人玩榮耀世1

世紀

Lm

一隻好既online game 畫質唔一定要靚
第三人稱咁已經好好玩
要要求高 畫面靚我去買d大作玩唔好
呢加係連選都冇得選

黑沙衰在真係太單機 以前玩online game 點都會有個玩家既集中區 黑沙唔係同公會好難識人一齊吹水
手機版我都玩左2個月 整體上係好正 每日都有打齊pvp拎野 唯獨係衰在冇組隊

黑沙係不打不相識

到依家都覺得天外，亂，依兩隻好撚正，d系統好成熟

EA算係咁 依個禮拜已經冇遇過加速 雖然仲有自瞄 但係平均10場先遇到1次

多唔多人玩？
岩岩搵左資料好似換左幾次代理 最近1月又出番

細個果陣成日想早d返工 可以一收工就打機唔洗再比人話
但大個左就發覺根本無咁多精力再去農game

我就玩墨香同幻想學園 以前雲起代理d game 真係正

星夢 藍貓私服，雖然人流少左好多，但係農裝打怪，引怪爆怪一樣都有，約埋幾個fd 就玩得 想帶升可搵我5m/hr

下載緊試玩

九陰

[Online] 艾爾之光討論區 [4] 萌新求帶襲擊戰

托蘭係唔錯
不過國際服印尼人多到癲
有時入8人團有6個都係印尼人

Gbf

隻GAME好空城

關咩事 未有lol果時啲人都係玩緊信長

如果你唔介意同中國人玩
可以試下玩劍三
唔好去台服 台服太少人玩唔起
唔係嗰啲畀錢就勁嘅遊戲，係要farm嘅遊戲
缺點就係第一句

唔會一面倒囉

信長已經好一面倒
大家都農到悶農到覺得煩
成個網吧都係打信長既人

其實係因為普遍宜家啲人要求高左
又要有graphic有動作有劇情有乜乜物物
所以啲遊戲先搞甘耐先推出

下 網吧當全部

介唔介意講下你以前玩開咩online game？

係呀 網吧有一期個個都係到打信長
我自己黎講就係日日信長
到後期啲人走場 mh 到灰哂冇心機
就又走番去玩龍之谷

番學放學同同學討論信長點打
其他同學高一form 低一form
都會約戰

隻驚都無人玩

亂玩得最耐 完美世界 巨商個D 初中個時都有玩下非mmorpg 其他類型online game 近排玩過既都係黑沙劍靈

夢之歷險
真係好撚好玩

龍之谷瑪英都有玩過 不過全副本game 可免則免

FF14
如果覺得WOW舊，ESO太西化，佢算係暫時最好。

跑Online 竟然可以頂到而家

港服黎講佢都算霸者 不過好似話已經比外掛全面入侵

出啲裝已經離撚哂地 雖然隻隻game愈出都愈係咁

想當年
瑪奇 百變 cso 跑online 仲有好多好多
個啲先係真正既online game
成班fd一早起身開始組隊 討論點玩
之後既game都變曬質 根本係用黎zip時間

推薦你試下玩devision

最幾年見過hi兩野石爆得 出攻擊裝搞到冇得玩空裝場已經唔洗再講落去

速食文化 冇計

S2-S7 2400+
Gladiator

要同朋友瘋狂組隊農怪
緊係path of exile 啦
仲要每三個月有D3 expension級既更新
完全Free課金只係買倉同skin

啲變身真係好撚正
又型
又有族戰
吹雞乜乜柒柒
但係依家就得返天空ser，冇曬人

龍珠online

屌 咪又係日掛夜掛
全日開撚左個腳本刷裝刷錢
真係玩既時間應該得10分1

以前啲Online game廣告勁多
幾個月出隻新 身邊啲同學幾百幾百咁課
自從大手機game時代開始 (Puzzle & dragon)
Online game秒速收皮

重點係唔撚課金 你唔洗旨意夠人打
個個星期課金追進度 進戰力

瑪奇英雄傳

Ro除左打塔都係單練
以前傾城之戰個陣最好玩
而家要練得快都係單練

你好多手油？

支那狗

當手機跟得上電腦
就唔係咁講

EVE Online

台灣官服都仲有好多人

唔介意日服可以玩下Pso2 同 FF
Pso2幾過癮的 又多時裝
我諗而家繁體online game都好小組隊刷怪
我諗得返魔獸世界同魔力寶貝
其他好似黑沙 Ro都係越小人效率越高

支持

Poe

有冇腳本share

想玩返魔力寶貝

而家魔獸好易追...你慢慢升一隻到滿level就摸熟個spec，又多guides，之後裝一兩隻ui就唔會太失禮人。（當你有打過下機唔太廢）

War frame 問題係要接受到新手少教學

唔介意睇日文可以試吓pso2

無左喇 無玩好耐
玩左個幾月 見住佢係咁出D課金包越出越勁
就知道係時候退坑

guild wars 2輕鬆玩
而家既頂級裝同5年前既頂級裝係一樣
冇開放過等級上限
升左頂之後唔使驚又要再farm一次

真係好撚好玩...
十幾年嚟不斷咁玩下正服私服..
講講下又想玩返..

玩魔獸世界

自瞄邊撚到好玩呀
fps game就係要考反應 準度 同戰術嫁啦
下下自瞄好似個殘廢咁淨係郁手指
贏左會開心咩？

去肝島組隊農怪/打王岩晒樓主

FF14其中1個正既地方係可以一隻人物玩晒咁多隻職業

支那性格

手遊課金可以一齊抽強，面對面晒命
競技驚唔洗錢，有實力就可以晒

RPG 永遠都超越唔到既兩點
RPG需要屈時間農先抽得贏npc同人

大部份人既角度當然實力＞錢＞時間
農怪驚末落係必然

On9 課金咪就係啲所謂終生免費既商城制鬥課金既online game發揚光大囉
課金買時裝買道具又好撚高尚咩
咁點解我唔比幾百蚊去支持用幾年時間嘔心瀝血已製成既game 而要去比幾百蚊買個畫2筆就有既時裝同道具

Mmorpg係時代發展而淘汰既產物
唔係科技進步 但文明倒退

05至10真係online game 百花齊放時期 個個月都有新game, 玩完唔啱即del玩第二隻一樣咁多人玩

天涯明月刀

都幾好

等暑假玩wow classic

可惜已經幾年冇出過新野

而家d game根本做唔住，又冇人流，得番d好有錢既重課金主黎圍皮，搞到普通玩家想微課玩下都唔得

點解會咁，因為個個番工，打機不了，點做得住姐，同香港d抗爭一樣咁

手機都仲有aveble online

D人真係好自我中心
主流唔玩RPG就文明倒退？
競技驚超越RPG先係文明進步lo
手機抽強仲可以改進人際關係
屈係屋企重複農怪動作，就好文明？

主流唔玩你玩開既就話人倒退

大家有沒留意到隻新mmorpg叫a:ir?

明日之後幫到你

我有下載黎玩 但aveble online好似改左好多野
同toram一樣好似冇咩目標 而且晝風好似d90年代mmorpg
如果join aveble 我諗我會等佢下一隻叫
アヴァベル ～女神に召喚されたら英雄だった件～

都唔知幾時會出

太好玩，打打下怪有人踩場就開片，吹雞幫拖
鬥快疊技秒人/俾人秒，打電算
計時間爭王打

靈魂之聲

巨商

仲有人玩咩

認真

跑online

黑色沙漠

得罪講句
好彩細個係玩魔獸而唔係d港澳台online game
學多左好多野

steam 仲有 aoe ii hd
cs go

港澳台online game你去到邊都係互屌叫囂鬥課金

玩國際olg夠可以同人組隊打怪
睇你肯唔肯習慣姐

前日玩左成日都唔見外掛
EA應該做緊野

TOS

呢加應該得國際服玩得過
去到後期好悶 pvp內容空泛

有咩game 好玩得過股市？

一年前仲玩緊 果陣都唔少人玩 識到一班香港人 然後一齊起公會打萬獸塔

問題係無論手游同競技game都冇左個種社交既感覺
以前放學約班fd game入面見一班人on99刷幾個鐘怪其實唔差
而家約fd打lol 贏整都係30分鐘場 一輸就唔開心 好撚唔和諧

依家online game個環境係衝lv衝裝

全部人都唔係為體驗遊戲去玩。

依家做任務有幾多個會認真去睇個任務內容阿。 打素材又有幾多個會想了解下件素材係咩黎。

不過廠方都有責任。 出埋晒d垃圾任務同不知所謂素材。

想當年玩石器新人去解人龍左問右問。搞成兩日先搞到隻人龍返黎 幾有成功感

依家嘅online 根本同單機無咩分別

elderscrolls online

係我覺得最好玩嘅online game
自己可以變哂唔同職 動作流暢 仲係入面媾到條女
依加玩台服要vpn 玩唔到

Pso2

玩online game 用太多時間
不了 求其玩下moba 食下雞就算

好虐心嫁

鬥錢多不如現實啦
打機都係想抽離現實
班友個腦裝乜

好懷念細個好悠閒咁玩天龍八部

撚係mmorpg咩，mhw多人遊戲炸。

屌佢老母個新手任務有bug，公頻d粉腸管理員又幫唔到手

貓咪大戰爭
有日版台版
可以試下，唔洗課

以前打怪打boss要等重生 得閒掛機傾下計 養寵物 周街找人組隊刷怪 聖誕又會成班人係game倒數
往事只能回味

港式online game入到去咪就係同一堆外掛bot玩
今時今日係玩平台game，無其他選擇

去玩ff14

Oldschool RuneScape

台服精靈樂章應該唔洗VPN,聖境傳說果D先要

On9😂係你地唔識進步

有得手機玩咁方便 邊有人玩pc online game

仲有

D ps4 game成4，5舊水隻

夠我課金抽限定啦

次次重玩都係玩到58lv卡異查卡到唔想玩

智能手機嘅出現改變咗個生態

彩虹啦

咁大劑
以前都無嘢架, 有大改?

咁又極端得滯，五年無新裝，咁五年封左頂既玩家仲有咩玩...

好多時外國ser都有港/台/陸公會
唔怕摺埋得幾條友既 外國ser生態一定好過港台ser 9成game都係

港台仔打機玩賺錢 人流爆到咩都通縮 普通野完全唔值錢 頂級貴到買唔起 想自己打？唔課返幾千連入場資格都冇
你要打隻怪 首先你要課隻怪套裝 課完都有套裝 仲洗鬼打

墨香

彩虹冒險

horizontal progression
新stat combo 新地圖 新功能 新副本 新achievement
vertical progression係最懶最無聊既更新

其實黑沙真係onlinegame黎講係好犀利(無玩過既人真係唔會知)
如果唔係官方轉左TEAM，轉晒成個打架系統
一定一定仲會好多人玩
但係依家每星期都轉轉轉
好ON9 X_X

除左方便之外遊戲內容/體驗比得上家用機/PC GAME?
人地4,5舊水買隻game返黎就體驗遊戲
你俾4,5舊水就體驗賭機率抽野 仲好意思話進步

估唔到跑都可以咁好玩

高立時期，妖影 日日野 江湖仇一刀了

有無人玩war thunder

EVE online 唯一解

公頻果班人係玩家義務做enquiry幫唔到手既
要搵support都係send ticket把啦

我都好想重拾返一齊組隊打怪打寶既日子
其實由細到大都無乜打機friend (d friend 唔打我鍾意嘅類型game), 自己又極小上網主動組隊
諗起由neverwinter 到 tera 到 ESO, 絕大部份時間都係自己單機過
我只係想有一team人咁四出去打boss 打勁裝, 有melee 有mage 有healer 個種團結合力
早排有玩到隻Lost ark, 不過單機太悶所以都棄左
毒撚唔岩玩online game

換ser玩啦

以前好鍾意玩龧光2 元氣特攻隊

以前日日返學都好想快d放學翻屋企玩天龍八部

無錯,要玩一定係玩美服,美服人流有保證之餘,唔會好似台服咁易流失

有冇唔係國產/大陸工作室既online game
除左上面魔獸個啲之外

依加wow真係變到搞唔撚掂
佢又唔係完全出隻新
但又改到完全冇哂以前果種feel
新果d機制又奇怪
本黎d frd全部棄game我都繼續堅持玩
玩到上年尾BFA出玩左一個月已經唔想再玩
疊埋心水等佢出classic wow算
mmorpg 應該要等到5G普及
或者VR之類科技成熟, 以一個新形式再出現
就有機會再興返
role play game一定會存在
但現時真係唔嗲唔吊
(雖然wow已經沒落到一個點
但仍然係唯一會考慮玩既mmo, 其他韓仔game真係唔會想玩
一路都等緊一隻可以超越wow既mmo出現)

想當年有隻叫夢之好章，真係可以上網識下朋友，仲有跑Online。家陣打LOL只以來去同fds玩。

其實真係
以前開電視成日都有好多online games嘅廣告
真係輝煌時代
宜家好少會有遊戲廣告 就算有都係得啲垃圾手遊

我都想玩番 但係都冇人玩啦

其實FF14都好高質 但可能玩慣咗WOW
個人唔係好ENJOY日系GAME嗰種風格

同你相反 覺得wow好高質但接受唔到d風格

有冇人玩過武林群俠傳online

想當年高登蝗亂我都有留低幾條腳毛

各花入各眼 FF14我入去就覺得好壓抑
某啲視角/NPC對話唔似玩開嘅MNORPG 提唔起興趣

樓主有無興趣玩翻heat project
利申玩緊

香港仲有無人玩Warframe

估唔到竟然有人推 絲打咩服

ff14都仲有得玩嘅 就係偏pve pvp冇咩人玩
其實最懷念都係ECO

諗起dmc亂

點會冇

雖然我hea玩緊

D 新game 係哂大陸 冇人代理姐

想DL返隻天龍返黎HEA玩下但D陸服私服裝個LOADER又有毒又盛
WHITELIST左都唔得好煩

依家唔係冇online game
不過唔知點解好似隻隻都唔鍾意
試過down過幾隻落黎玩
玩佐1 2粒鍾都覺得冇咩癮就del佐

poe?

魔獸世界

FF14 其中一個令人卻步既原因係國際服得日/英文
唔識英文/日文睇劇情無咁爽, 同海外玩家交流亦會有阻滯
但國際服玩家係幾友善, D禮貌好到同港式MMO比係一個天一個地

有陸服但版本比國際服慢最少3個月, 同埋殘體字
雖然係大陸代理但全程係由SE打骰, 代理方無法干涉遊戲營運方針
生態比國際服toxic等等

雙夢 已A
仲喺90級
暑假應該會番去玩

7 8 年前玩天龍 有得打交好爽 依家人影都無隻

明明PS pc switch 果啲大撚把好game

ME2

不能認同更多 依家好難搵到隻online game課落去而又有意思 好似上面咁講 點解人地以前收工可以爆雙經狂衝裝 依家嘅我係收工反而搵唔到online game玩

以前玩亂online有錢可以買 心鑽戀人爆4倍經升lv 冇錢就靠自己打王刷錢收雙經 返工嘅就算追唔上最top 都追得到中上 所以返工唔係最主要問題 依家好小online game值得玩先係最大問題

想課金 劍靈啦

主要係無fd 唔好玩
社交其實係online game最大賣點

講真
其實唔想再玩lol 呢啲競爭遊戲

都係
我哩d毒L
要有fd一齊玩先夠膽講野
以前成日同fd一齊入同一個公會
一齊同d團友吹水
如果得我一個 我都唔太敢站亂人地歌柄

而家D人唔係玩 pvp就手機 game

中學到而加出黎做野都對打機有情意結
中學玩瑪奇 一直最長久都係佢
中間換過好多GAME 好似樓上講ECO 巨商 艾爾等等
但最後都係發現得瑪奇果玩法同模式係最舒服..
到而加出黎做野雖然打機時間少左 人流都少左
但都會上去掛機 我覺得中間點都有厭倦期 但最終都係會唔捨得咁玩番
而加呢個世代個個細路一渣手就係智能手機 已經少左好多仲會玩PC/ONLINE GAME既人
真係時代既眼淚

揮手 70lv 力織

以前讀書一放學就可以煲足全晚
巨商 彩虹冒險 墨香 爆爆王 跑跑卡丁車
返工後真係無時間 就連打LOL都懶打積分 寧願打隨機單中 貪佢夠快

水藍魔力

而家就算玩online game
d人都係開個tg group傾
無左掛點吹水呢回事嫁啦

當年邊打邊吹水真係幾正

呢排玩ff14 真心算整得唔錯
有衝動係咁玩

依家啲手機game對比果時啲online game有咩先進左？

玩緊彩虹冒險私服 幾正

以前真係靠online game先識到朋友而家玩手機game冇咗以前嗰種feel 覺得同人有種隔膜喺到

要返工,邊有咁得閒

已經無打機兩三年
覺得個人好摺

電腦auto打

好想玩online game, 手機game玩過好多隻但真係玩唔到落去，好想好似以前中學玩咩game都有人陪

Elder Scroll Online

係囉，完全投入唔到

好玩嗰啲冇中文冇代理
入 game 要講英文已經冇咁開心
eso 咁好玩都冇人玩

個界面要為咗配合個手機mon搞到隻game入面啲人物都冇得好似online game咁有個廣場成班玩家咁聚埋一齊搞到每個人都好似玩緊單機game咁

另類選擇， 大航海Online , 國際服仲有好多人玩下， d鬼佬好易話為，又可以慢慢體驗，極度耐玩，入公會吹水，渣下船又一日，去pvp海盜又係過癮。但就唔係個個都咁忍到節奏慢。

算鳩數啦一係屈課金，一係就屈你農，掛腳本
手機game同電腦都係一撚樣
仲要有班戇鳩仔受
搞到dgame廠已經認定呢個係常態
呢個行業係應該賺咁多錢嘅
咁賺得少嘅game自然無人做

好似sd高達，跑，拿拿林咁
以宜家手機嘅cpu根本可以擺上手機玩
咪話同一個隻game，連偷idea唔同公仔嘅game都無
（大陸覺醒碎片vip（正版）閪game唔計）
啫係係呢d game相對上根本就賺唔到錢

利申：九年瑪奇（已棄）；七年PAD（仲玩緊）

Link?

係呀，成班人擺哂檔圍哂係度隊下隊，咁先係online game

舊模式MMORPG無咁賺錢
搵鬼做咩
以前果D掛工作技能, 掛到天黑都間公司最多賺你張月卡
宜家引你首儲買幾次寶石都唔止呢條數啦

有冇人留意Project BBQ (DNF 3D版)

招人一齊玩彩虹冒險私服，另外介紹彩虹冒險公司出的新遊戲。

個個都Voice Chat, 字都少打

講出我心聲 我好想玩番亂Online
成班香港人一齊玩 好正 好有回憶
鋒盟 丸盟

赤壁online 國服歡迎你
雙綫一區 鳳舞亂世ser

港服太掠水, 座騎寵物全部要抽
英服直接買到

仲有港服太多On9仔, 成堆小學雞乜都喊打喊殺

語言係真係個問題 尤其是佢重咁鬼多劇情

有 好鐘意玩呢隻

有緣喎同服 番黎玩嘅話搵我haha

前排上台服睇 洪門仲係到
但係隻GAME都幾年冇更新 睇怕都冇心做

冇計 手機打隻字都麻煩 好無癮

回不去了

近幾日放假玩返黑沙
完全唔同哂
仲多左隻新職
玩咁多年遊戲呢隻驚啲女真係最好J

仲以為天龍執左
出左天龍2就無玩

玩緊ESO, 除非你英文係母語, 唔係入Discord傾計都唔方便
人地啲humor未必Get到, 用字又偏口語, 平時少見
人地講完答唔到又好尷尬

啲人唔係去哂勇??

凱薩其實都幾好玩，敵對血盟日日掃街
又可以沖裝備

亂個班仲玩緊亂囉
亂同勇係兩回事黎 勇係比遊戲玩

勇online(系統:含啦八婆取得聖門洞認證)招集所有美麗面貌(聖誕加倍即將來臨)

咪伏人啦

玩多人嘅私服確係唔錯

ffxiv

劍靈

有無link?

仲玩緊勁舞團

Ro台服都仲營運緊，但好似冇咩人玩咁啲人都係玩私服多

手機game 同單機game分夠不大, 都係各人各玩
好少會有玩家同玩家既溝通出現

其實都仲有大作keep住出 但冇代理中文返黎。之前都迷左半年黑沙但感覺真係好單機 仲肝過手機驚。同埋太考操作 我手殘黨黎。
最正都係wow 但我80先加入，一出果時比唔起月費，好似錯過左好多精彩時刻

巨商 想當年 入大田lag到仆街
Gm送封書個活動 成個畫面都係人 行唔到路
睇市集 可以睇成粒鐘 前年玩台服 都搵唔番個種味道

正服好多人 一齊玩

SD高達

係呀，都會有嘅例如情緣嘅手遊就叫做多啲交流，但唔係我想要嘅咁，交流唔似以前，唔知錯覺定點，以前嘅online大家好似單純啲，雖然都有人昆嘢

係咩，好似轉左韓國總公司營運，唔知咩環境呢

當有大型遊戲商研發 加上VR普及個時有機會帶起熱潮
但VR基本都要5x5 m 香港啲樓點玩
除非過幾十年有類似刀劍嘅岀現

高立 神田 山崎

儲屬性卡已經好正，隨機汁，唔可以貨金升裝備，除非同人交換

高立呢個名真係好懷念
太太口服液 龍龍168

妖影比人爆AC任玩添啦

其實有漢化
自己單機用中文推完主線再轉返日文都ok

聽聞當初班大陸佬自己漢化完收番人月費?

紅名 正 紅到-幾千屬

老game 神話

唔知有人講未
童話reboot 歡迎你
Ser1長期100%，行邊都有人，好開心

呢個私服仲開緊, 我最後一次玩起碼5年前 仲有無BUG

冇呃你 成班一齊玩緊勁多人 星期六日多人到lag

等暑假wow classic /A:IR 啦

可惜只限星期六日

平日都多既 個個大晒放工先玩

有啲想玩返係咪得基本二轉？

無丫 佢平衡左仲 無晒d課金裝！

Ps4有無online推薦下？
除左pso同Ff

最鍾意玩既係魔力寶貝，不過正服愈出愈變態，私服又太少人

好多好mmo，都係得外國版。

咁誇張仲有咁多人??
RO台服果時一開我就玩緊
不過好似玩到進階2轉就冇玩
記得係想儲錢買把弓, 到儲夠, 又加哂價
又冇FD玩, 識唔到人就冇玩

ro同tos玩法差得遠唔遠
有冇pvp個d
玩法差唔多又多人既想試下

RED DEAD ONLINE

Poe刷寶幾好玩

真係好似幾正咁喎

RO不死

aion仲玩緊

好似係得畫風似 職業冇咁煩
同埋tos好似係開房打？

poe太單機
mmo我覺得都係有副本同埋坦補打鐵三角最好玩

風之國度 夢幻模擬戰 兩隻都唔錯

tos都係過圖做任務 有間房比你組副本咁囉
tos個職業系統我好鍾意 但後期pvp冇咩好玩 又唔睇裝 又要打成幾個月先有少少野拎 好撚離地
見ro咁多人有d心動

巴打識貨

好想玩返
個陣識到班好好既人
可惜自己問題冇繼續玩

yes想玩fps online game

居然有人識TOS
不過去到後面都係日日打副本拎配方比較機械式

而家做緊PRE alpha test 有隻Pantheon :rise of the fallen
被譽為歐美最期待MMO 同埋係幫PC MMO 重振雄風最後一線生機
開發班底大部份都係Everquest 原班人馬

我就捐咗800暫時預購兩隻先

tos連登都有唔少人玩架喎 不過全部國際服

而家做緊pre- alpha test 有隻Pantheon :rise of the fallen
被譽為歐美最期待MMO 同埋係幫PC MMO 重振雄風最後一線生機
開發班底大部份都係Everquest 原班人馬

我就捐咗800暫時預購兩隻先

樓上位巴打洗唔洗咁激動

明明Everquest 好玩咁多我都唔知點解反而world of warcaft會興咗咁耐

而家做緊PRE alpha test 有隻Pantheon :rise of the fallen
被譽為歐美最期待MMO 同埋係幫PC MMO 重振雄風最後一線生機
開發班底大部份都係Everquest 原班人馬

我就捐咗800暫時預購兩隻先

巴打，申手問一下會唔會有中文版

FF14

因為見你哋講起令我都好感嘆呢個遊戲界發展點解可以咁樣腦殘化

我個陣都係玩國際服 兩三年前喇
不過用line

aion係最成功既online game 打左10年

好似幾正, 有D 想玩返

巨商私服

同一班中學同學既回憶
六七個人一齊傾電話嘻嘻哈哈
就算係廣場到玩樂器都可以玩一晚
隔離post聽返bgm啲回憶又湧現

呢家仲講魔獸真係人唔笑狗都吠

比動視搞到呢家人唔似人真係心都痛
特別係個劇情已經係暴走到

利申80年代玩家 4.0完就冇玩 費事比人話我冇玩過就踩

有冇分ser真心想入返坑
但職業配點會唔會唔同晒。
敏騎

ro我玩果時其實真係純粹狂刷怪
好似好少任務做 boss都係係大地圖鳩fingfing

今晚想試ro d物價會唔會好高
推薦玩邊個ser

巴打 有無多一個無玩既ac借黎玩下？

返左工 已經覺得揾真錢換game錢仲好 ...
小學無收入 淨係可以靠打機賺game錢

TOS我見日服都幾HIT 日本D MMORPG排行榜排好前

依家既暴雪

有冇玩第五人格

樓主講緊MMORPG

重練者之樹以前有玩 其實未升滿lv好單機
但升上去又好耐 可能我唔夠肝啦

冇 不過如果你玩可以去Legend 全部香港人

快點番黎一齊玩 打鳩班弱智台仔

好似以前隻神話

童話 / 瑪奇

我見到有ro 同ro 起源，兩個有咩分別？？

比單機點都比唔上黑沙
tos最少都強制幫你組副本 解任難度又唔高 單做反而高效率

ro起源唔是手機驚

eco無人識

手機好似係守護永恆的愛

有隻好似係reset左冇左進階二轉三轉果啲 係咪呢隻

多人玩係ro 定起源我見佢網頁下載區有哂兩個

RO分兩個

一個係三轉服

另一個係轉生二轉(鬼服)

三轉服既話 應該得番兩個+一個SER多人

前面兩個(波利 查理斯)因為接手左前代理(遊戲新幹線) 所以人最多 (當然 前朝遺毒唔小)

巴基利就代理之後新開既 比較唔毒但係少人玩

不過都係轉蛋裝天下

PS 120主教休閒玩家

PS2 人數資料參考巴哈

波利 = 3500-5000
查理斯 = 1200-2200
巴基利 = 1500-2700
洛奇 = 900 - 1600

冇玩過神話....你玩過Everquest 就會明

波利仲有咁多人玩

玩RO起源

點會冇可能，即使係世界變但developer 都講明只要夠10,000個subscription players 就已經夠持續營運

波利ser 我地個post有差不多10個人

黑沙跟本單機game
但無可否認佢養馬真係幾好玩

TOS其實我農得幾enjoy 但係佢一改版轉meta就要重練真係聽到都覺得肝痛

利申唔知呢家仲係咪咁

玩左十年RO 私服 最多得500幾人 玩返正服就不能自拔

神話玩法幾正 D法職個個唔拎杖用單手槌配大盾
以前玩體幻成日追住D近戰黎屌 定住佢起原地咁磨死佢

以前玩左幾年劍靈同Aion 都好正 但太多改檔加速

FF14

世界唯一良心MMORPG

大改左一個月

幾乎可以當另一隻GAME

有70lv A
兩隻67 B
但唔知你講咩力織
利 仲有玩緊

我記得我細佬以前玩Everquest 玩到成個星期唔沖涼唔訓覺，
真係會有露宿者嗰陣除....
隻game嘅魔力真係大到咁令你覺得食飯屙屎沖涼瞓覺都係浪費時間( 嗰時我哋真係玩到瘦好多面色蒼白) ，你只係會想放學快啲仆返去繼續玩

等左17年終於等到同一班人想扭轉PC MMO 既頹勢，我梗係大反應想多啲人認識佢哋隻新game ，佢哋講到明會好似以前EQ果種風格一樣咁難玩，
亦都明白今時今日Hardcore MMO 只係會變小眾市場所以佢哋話目標一萬個月費玩家已經夠

以前做任務好多部份要打named / camp boss , 嗰隻特別名全個Server係得一隻就係嗰隻，真係要慢慢camp 等佢出
你個任務回報先會有艱苦經營得返嚟嗰種成功咁....

仲有啲嘢係會追到你死為止，你死之後、隔離有其他玩家就會打死埋佢哋，唔似依家啲game 好似機械人咁只會鎖定engage 果位玩家,打完你就拜拜
或者追你一陣就無敵狀態掉頭走返去spawn point

俾錢預購幫幫手啦⋯⋯
成班喺度講而家遊戲設計幾垃圾幾低能，真係有心做嗰啲又唔見你哋去俾錢 ？

魔力D私服 有冇諗過

olg好玩係因為有一班人陪你玩姐
遊戲本身其實來來去去都係打怪做任刷素材 好撚悶
鬥農時間貨金 又點會有心機同你玩
搵到人一齊玩就算跑online都好玩啦

excitingbrother

年經on9 post

咁你出番去啦屌你老母

咁姐係應該玩波利？ 3轉服=原廠嗎
起源係代理新開？

你隻人生online唔好玩？

on9仔, 就係要入黎屌鳩你呀, 死on9仔

wfc 以為自己好大影響力

你太on9唔屌唔得, on9仔

冇中文吸引力始終低d

文盲玩咩game呀, 玩賓周啦, on9仔

係就瘋狂屌撚死我 屌撚到我深潛龜縮
撚你一句先回我一下 似你入黎想比人當狗撚多d

Online Game 有大把響度

係無人陪你玩姐

仲鍾意花時間精神去刷怪農錢/裝備既已經係小眾

現今大部分人都追求爽快，唔好花玩家時間做重覆野，直接課金/放置play

曾經都沉迷過呢d MMORPG，宜家諗返都覺得幾不智，純粹係逃避現實既精神鴉片

on9仔屌極都仲係咁on9, 冇撚用

班文盲廢青話想玩online game, 明明大撚把, 可惜又先挑剔
唔理遊戲性同可玩度之前已經將非中文, 非港台服, 非多人玩既filter走晒
剩低既現今真係所剩無幾, 就係度日日呻冇野玩, 都痴撚線

黑色沙漠 台服
如果你真係鍾意刷怪的話, 呢隻GAME真係好適合你

不過, 隻GAME 可以話係PVP為主, 當然你都可以全生活玩家, 即係唔想PVP, 只係打怪, 做其他野, ETC 出海...
但係全地圖強制性PVP, 有可能一出城就俾人殺, 睇下你心理質素點
都開服2年左右, 你要追到現時打PVP嘅人, 唔係唔得
你要好努力刷怪賺錢, 亦都可以投機沖裝, 睇你點玩

不過呢隻GAME, 係我認為近年內, 畫質最好嘅MMORPG

都係個句太單機 玩左幾個月唔係同公會根本好難搵人吹水 唔認同畫質好就代表好玩 畫質太好反而覺得農怪農得好辛苦 自問自己都唔係個d玩3d game轉幾下會暈個d 但農2 3粒鐘會想休息

因為黑色沙漠係PVP為主, 你唔PVP會少好多同其他玩家交流嘅機會
例如據點戰/城戰, 又或者你可以路見不平, 幫新手殺開紅嘅玩家, 保護新手, 睇你點玩
另外唔係話畫面靚就要玩, 只係呢隻GAME做得好, 係其中一個賣點

不過聽完你講, 你應該係想玩副本向? 合作打副本, 同其他玩家出團合作個類?
之前玩過TERA, 係幾好
不過大量TERA玩家都係出黑色沙漠個陣轉哂去黑色沙漠
宜家台服有冇人玩, 就唔知了

我建議你都轉換一下玩GAME嘅種類, 愈停留係一個層面, 愈難搵得一隻適合你嘅GAME
畢竟ONLINE GAME就係要大量既玩家ONLINE同你一齊推動GAME內嘅世界, 人地去哂新地方, 你唔去就好難再次享受ONLINE GAME嘅樂趣

個人見解, 希望你都搵到隻適合你嘅GAME!!
ONLINE GAME真係好好玩

天涯明月刀 幾多香港人

ro咩服最多巴打?
有冇連登公會呀?
公會戰係唔係仲有星期二六?
仲多唔多人用外掛

夢之歷險 一玩就上癮 舊game
利申：玩左10年

SDGO

亂online依家改左名叫勇online
有一大班香港人玩緊
都有好多野更新左

唔係改名 對香港人黎講兩隻遊戲黎

cs

佢電算同打交模式都同以前差唔多
隻game更新都係level,裝備同新地圖
好難係更新同埋懷舊2邊取一個平衡
勇online PVP真係冇得輸
吹雞打交打電算打王 即叫即到

細個玩好食錢 而家仲係？

無可否認隻game pvp係我玩過最好玩
而且想課真係點課都得 但唔係每個月幾百千幾就玩得好 你話課完係肥係官方我ok 但隻game主要係肥番係玩家到 香港玩家就更加有入冇出 課1千hkd都可以唔洗1 2粒鐘洗晒 而且好大機會冇任何得著 官方得閒無事黎個職業平衡 即刻最強職業變最弱 又可以唔聲唔聲改隨機上限 等你收完件神裝 轉個頭就冇用
真係唔知係玩遊戲定比遊戲玩
就算想玩回憶都個玩亂算啦

兩個RO都係原廠

真係要玩就波利啦

好認同依家出果啲新game大部分都偏技術型pvp向。以前果類著重打副本既就真係沒落左

今晚試下玩先 好似話隻game主要係農唔係做任

以前玩過國際服 好hea 鬼佬對裝備冇乜要求 最緊要係成班一齊玩
我就鐘意玩返Ro 有pvp 有pve升lv 吹水

Rfo 機甲鬥神轉啵🤔🤔

Ro冇咩任做

係咪一定要sd身分證認證
登入佢話我email未認證 但個email入面都冇link

等A:or

雞同鴨講？
rf唔係機械人 精靈 人類 三國互打果隻咩

呢樣真係唔太記得了，n年前冇玩

ro係咪得教640x480解析度執行 d字大小先正常少少
教正常1920 1080定16xx d字都好細粒 睇爛眼

隻打飛機game？

依家一定要實名 杜絕外掛
Email好似唔使認 for del人物only

想玩係度傾

有冇方法解決D字細粒

未試過可以試下

試過 我同佢一樣細粒 冇料到
要set埋640x480下執行先變大隻 但mon側邊會有黑邊同埋係成隻game放大
巴打你玩d字正常的嗎

我d字都係咁細粒不過玩咁耐習慣左

依家係玩邊個版本

最新版本我都唔知咩名 就黎出新職業

有冇人冇有玩新墨香國際服？ Cerberus

正 居然睇到童年啲名

好垃圾個代理

玩咗排就拉咗堆人過另一個私服開公會打鳩啲台仔大陸狗好撚正

個ser幾時開

想玩新開既ser

RF online

好似今年1月中開

古龍 2.0 online

古惑仔Online

當年岩岩開有玩, 果時打國戰好爽

不過都起碼6-7年前, 果時好似封頂先50lv

點解無乜人玩oldschool runescape
我覺得好正
好中意瘋狂農同埋睇下任務劇情
好想淨係俾月費玩game，唔洗課金抽野

如果黑沙出副本就好依家好單機feel

由你講「課」點數而唔係「買」點數嗰刻
就已經證明咗係回不去

頭先down番黎睇 送左200石
前幾日上明明冇 死完ser個禮拜都係冇 官方轉死性？

死ser補償

好掛住打機識嘅網友差唔多斷晒聯絡咁濟

我神田開始玩，玩聖門。好懷念以前霸場掃場嘅日子，公會d人好團結、好多水吹。自從依楚斯同原廠打官司就冇了....

如果亂仲有更新緊一定玩

online game 一定要配MSN /ICQ

五國混戰真係好爽

係啊 1月出返 都多人玩 好多老手回巢

之前整把95劍配粒盾用左成萬蚊

好懷念之前的楓之谷，每日同人一齊打怪，吹水。 果陣有10幾隻唔同職業升到200幾級，爽

龍族私服

唔係毒 而係得一兩個鐘打機 個心情唔同晒

赤壁仲未執

而家都有個私服叫 the-ran 有冇玩

冇玩啦，對上一次玩就係打台仔個次

係咪殺盟返黎玩個次

唔記得啦，淨係記得我哋個會叫141

呢個冇咩記憶 如果仲有興趣就玩我講個個私服啦

興趣就有既
時不時都會挑起條癮想玩下既
遲啲有時間再參考下

國服未啊

而家收工 食飽 坐底睇電視都釣晒魚 仲點玩online game

樂園》石器〉金庸》古龍〉魔力》ro〉吞食》金庸1.5〉亂online

好想玩FEZ

一齊玩？
利申打交手殘嗰啲嚟

好 game id? 有@開頭果個

PS4 囉懵佬

GW2點解冇出台服
好多野玩好正

ps4玩乜撚野先得架
鬼唔知pc多game玩
同埋ps4吹條撚水啊懵撚

想隻外國ser 呢加仲多唔多人

比啲電競game搶哂啲人
諗起以前天龍八部 巨商 三小俠果啲
同公會啲人一路玩一路吹水

我淨係玩過大陸SER 一出果時玩左大半年
個個月有唔同既世界大型活動 (每個月一張新地圖 有好多參與成就 但張地圖下個月就會冇 所以果D成就冇得解返我諗N年後會重出舊圖掛)
跑圖100% (每張圖行行下會有特別事件 有D自己做到 有D要N個人一齊做 搞掂會比經驗+成就)
跳跳樂100% (呢個真係好正 仆左落街又要由起點開始再跳過 中間有陷阱整死你利申自虐狂 去到終點有個箱+成就...每個地圖都有1-2個呢D跳跳樂)
世界王 (基本上要一個大公會塞滿一條線先打得死 因為要好合作的 果時瘋狂撞線入去跟打有隻三頭蟲王..佢真係分開係張地圖3個角 要同一時間打死 一條線滿係150人 姐係每50人各打1個頭...有個頭係運炸桶炸佢...有個頭真係暴力輸出壓制 仲有唔記得左 總之就玩法不同
仲有好多成就可以解鎖 (例如推塔...整傳說裝果時賣左千幾蚊人仔)
冇錯 成就多到..封頂之後當任解 總之玩極都玩唔完
仲有PVP同 WVW=幾百人大混戰...但我PVE玩家

我見國際SER都KEEP住有更新 連登個POST KEEP住有人 應該唔會少人掛

NA服玩家
GW2係combat system贏任何其他mmorpg成截
個combat流暢到好似玩緊action rpg咁

伊希歐之夢

eco

如果呢加想JOIN支那SER 會否不智

當年有玩過國際服 呢隻真係唔錯
無升到無聊可以係世界地圖周圍行 解下景點成就，地圖又一堆隨機事件
可惜英文屎享受唔到個故事

in eso we trust

狗陰

支服冇支電話開通唔到ac
又唔想比淘寶買ac 好唔安全

唔好玩支服
好多呃錢野 又有行手機驚個d vip12345系統
要玩就玩美服
free to play

周圍去睇風景

跳跳樂又係靚景

唔知會唔會出3 希望有繁中
呢隻真係毒撚一個人都會玩得好開心